今日再黎 11/27 九龍灣 和你lunch 2.0！！！！！！

九龍灣和你Lunch 2.0
日期：11月27日 ( 三 )
時間：13 : 00
地點：常悅道宏照道十字路口
(零碳天地對出)
備註：自備口罩，水，文宣，光復旗

尋日個個都話唔知 唔該全世界同我推post!!!!!!!!!!!!!!!

Up

推

推2

推 ！！！

咪撚再話咁晏先知

記住落黎

push

幫手推上熱門

推到射TG

幫手推啦喂

一陣又話冇人知

推！！！！

手足

一齊推

推！

pushhhhh

推多d人呀

第二版未？

習曱甴

各位手足一陣見

up

good

gogogo

有冇定案咩位集合?
長沙灣廣場果個十字路口?

未羸嫁 出黎啦

零碳好似有人放緊鐵馬 大家小心

九龍灣咼ching

tui

Sor 9, 睇錯另一個長沙灣和你LUNCH行動

岩牙

全港lunch 啦

推
尋日係個同事睇hk01我先知

搵人推呀喂

pish

少人知 要推大力d

搵人黎呀

今日d狗可能有佈防

推
另外觀塘今日都有和你lunch

27/11 觀塘和你lunch

不如搵日和你lunch去貼文宣啦

幫推

去淘大？

無所謂 但定一日會好啲 預時間印野

係咪黎呀！一陣見！

下次要夜晚推

好 有待改善

行動post呀

仲有一個鐘 推爆佢

1點落黎

12點半過住馬路等

尋日好成功

推 咪撚又話唔知

12點等

12點行住等

好 加油

有人未? 未落得住

荔枝角呢??

大約十隻狗megabox行緊去零炭
12:17

過馬路唔撚驚佢

Gogogo

PUSH!

Push

加油

已有狗，交通正常，未見人潮

過馬路